# Лабораторная работа №2

## Выполнил Раков Максим студент группы ИСЭбд-21

### Ссылка на видео: 
https://drive.google.com/file/d/1y2L1mH1No8klAdRiC1OjBTIhDjEJOd-c/view?usp=sharing

Заранее извиняюсь за мои вздохи в микрофон, но зато думаю благодаря им можно легко понять , что мое видео точно оригинальное:))

### Как запустить
Для того, чтобы запустить программу, необходимо перейти : Lab_2/src/com/company/Main.java и открыть файл **Main.java**.

#### Язык программирования
java; 
#### Cреда разрабоки 
IntelliJ IDEA

*Функция программы :*

Перевод целого положительного числа из одной системы счисления в другую.


### Примеры работы программы
№ | Исходная система счисления | Итоговая система счисления | Число для перевода | Итог |
---|---|---|---|---|
1 |2 | 16 | 1000111101100 | 11EC
2 |15 | 4 | ABC13 | 2011110231
3 |5 | 13 | 12344321 | 435C0
4 |10 | 5 | 5423542 | 2342023132
